一人一個俾上司針對又生存到嘅經驗

新人事新作風..

新上司突然叫我唔洗跟個project.. 明明個project由頭開始跟，就快埋尾

成日都遇到痴線上司
上一個係中年痴線女人，啱啱暑假退休，
之後黎個老男人，以為會好啲啦，點知仲痴線過個女人

我都想知我點生存到

Project 中途既file都留底，淨係交output product 比老細

巴打做邊行？點解咁多老上司

個project都完啦.. 我留咩都無用..

推

我成功生存過。

但我工作效率奇高，一個人頂到三個人，所以佢完全郁唔到我。

你個上司咪醒
呃到你一個頂三個 請少2個人

我咪又係1個人做緊3個人嘢，大老闆都好鍚我。只係新上司想陏我，又俾我感覺到..

仲顯得你上司好識管人

成日比上司話我做野慢 串鳩我 好想走

咁係唔係事實先？